你的名字停留在我的過往⋯⋯

第一次自己用自己個ac開post
我唔會再返轉頭啦，依你性格，你都好快可以放得低我。同你一齊每日擔驚受怕，怕你會再背叛我、怕你會再係我最需要嘅時候離我而去，而你每日都怕做錯野我會唔開心，大家都好辛苦啦⋯⋯
我所有朋友、家人都好憎你，望住我係你離開嘅時候幾日訓唔到、一食野就嘔⋯你知我㗎啦，身體又唔係好⋯所以你走啦，我真係唔愛你啦
點都好，幾年嚟真係好多謝你俾過我嘅所有所有，我可以還俾你嘅係自由，你以後都唔洗照顧一個有病嘅女朋友。

絲打咩事

好難解釋

我分唔到你ig story究竟係咪真心